救急 外國大學畢業 有咩part-time 散工可以做

已經冇做嘢幾個月 個人好hea

中文英文普通話同鬼佬大陸佬溝通寫作都冇問題
短時間內有其他計劃 想搵份散工合約式嘅做下先

飲食辛苦少少都冇問題最緊要有野學 最緊要唔係藍店
星期日最好唔需要返工 有兩個小朋友

有冇巴打有好介紹 救急

Btw 小弟男人黎, no ptgf

又唔洗負責任嘅 求其搵份文職做兩個月辭咗佢囉

btw ptbf

我都想搵

補習社

炸薯條

唔多擅長呃人 不過暫時來講好似又係呢個辦法最好

McDonald

KFC

我情況同佢一樣，想問呢d通常點搵？

你兩個夾份開間黃補習社

私補啦 你嘅資歷可以去到$300/hr

睇咗幾日馬會應該算係人工最高 又要係part-time
隨時走都得

上網search啲Abc老師教嘅
walk in入去或者send email

冇工開都2個小朋友

之前有儲落少少錢

推

巴打係外國大學畢業之外，有無係外國生活過幾年咁？

我有朋友請full time native English teacher，5 day工作

識兩文三語
cs ok?

補習老師？

圓方 CSO

Once of the largest Multi-national corporations in the world 。 learn how to make delicious French fries